它是光滑的，天鵝絨般的，奶油般的，當你咬豆子的時候，豆子就會散開。如何讓dal makhani成為最奢華、最油膩的dal | Joe Yonan | 2020年11月20日|華盛頓郵報
麥吉爾的部分費用將是一瓶有147年曆史的波旁威士忌，這種威士忌“非常順滑，以至於我想象一條綠色的蛇滑過一片翠綠的草坪”——這是對整部小說的恰當描述。2020年最佳驚悚和神祕小說|莫林·科里根，理查德·利佩斯| 2020年11月19日|華盛頓郵報
化妝品和乳液中的表面活性劑使產品更加光滑。來自Heloise的提示：餐具室中應備有訂書釘| Heloise Heloise | 2020年11月19日|華盛頓郵報
格蘭德說，雖然到目前為止一切都很順利，但他已經做好了準備，以防他的一個耕作週期出現問題。Airbnb for Farms在加納發現肥沃的土壤| Daniel Malloy | 2020年11月18日| Ozy
摩根士丹利的團隊並不期待一條平穩的上升之路，並指出仍然存在重大挑戰。摩根士丹利（Morgan Stanley）建議拋售美元，繼續持有股票和公司債券，邁向2021年《財富》（Fortune）|李·克利福德（Lee Clifford）| 2020年11月16日
一切進展順利，並在今年餘下的時間裡繼續保持平穩。保險公司承諾重新分配性別。然後他們犯了一個錯誤|James Joiner | 2014年12月29日|每日野獸
一切進展順利，直到第二週結束：船上的水過濾系統出現故障。維克多·穆尼為死去的兄弟賈斯汀·瓊斯（Justin Jones）所作的史詩般的冒險故事2014年10月19日《每日野獸》
我覺得如果我們再做幾張唱片，事情仍然進展順利，那麼我們就可以談談了。朱利安·卡薩布蘭卡進入了真空：關於中風的摩擦，他為什麼離開紐約，重新開始|馬洛·斯特恩| 2014年10月9日|每日野獸
喬治·赫伯特·沃克·布什順利地監督了冷戰的結束。毀掉尼克松的錄像帶有助於恢復他的形象嗎|斯科特·波奇| 2014年8月6日|每日野獸
他想採取行動，他會採取一切必要的行動，以保持這一進程的順利進行。華盛頓非常懷念霍華德·貝克（Howard Baker）詹姆斯·安德魯·米勒（James Andrew Miller）2014年6月28日《每日野獸》（DAILY BEAST）的立法天才
由於控制裝置失靈，機器運轉不平穩：除了摩擦和張力外，什麼也沒有。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
在儲備銀行運作足夠長的時間以順利運行之後，毫無疑問會有不少分行成立。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
它比我見過的任何發動機都運轉平穩，衝程也非常簡單和規律。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
每件衣服在脫下時都應小心、平穩地放在合適的位置。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
這是因為讀起來流暢的作品很少表現得很好；而一部超越舞臺燈光的劇本通常讀起來很差。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森